有冇人覺得香港就快冇咗冬天

[black]成個12月都未凍過[/black]

成個12月都未凍過

要咁凍做咩，而家已經夠涼爽

而家咁樣唔凍唔熱嘅天氣好辛苦
情願佢凍番少少

夏天就會熱到仆街

唔覺

1至2月才是最凍.

2017平均氣溫24度，史上第三熱，第一名係2015既24.2

2014開始夏天熱左好多

咁咪開冷氣

邊個叫個地球咁熱

訓覺冇得開，除非要自己比電費，夏天真係好撚辛苦